\mysection[Quellen]{Quellen}{

\href{https://www.thm.de/organizer/?option=com_organizer&view=SubjectItem&id=1215}{Modulhandbuch Quantencomputing CS2363, THM Gießen}

\href{https://open.hpi.de/courses/qc-intro-1-2022}{Open HPI Kurs, Einführung in das QuantenComputing Teil 1, Prof. Dr. Just}

\href{https://hds.hebis.de/thm/Record/HEB471314838}{Quantencomputing kompakt, Prof. Dr. Just, Springer Verlag, ISBN: 9783662618899}

\href{https://docs.quantum.ibm.com/}{Dokumentation Qiskit v1.1.0, von IBM}
}{
Alles außer Qiskit ist von Frau Just
}

\begin{frame}{Abbildungen}
\begin{itemize}
    \item Doppelspalt grafiken selbst erstellt
    \item Münzwurf von GPT4o erstellt 
    \item Schaltkreise mit Qiskit erstellt
    \item Der Rest von Fr. Prof. Dr. Just unterlagen 
\end{itemize}
    \note{
    probleme mit abbildungsverzeichniss
    }
\end{frame}
